大學之戰告急 各大學老鬼校友請速速前往支援

其實唔止暴大
各大都頂左幾日喇
大家叫埋哂啲校友一齊返去幫手啦
they are just kids

全香港人既事

PUSH!

咩事呀

大家可以停一停入/送物資中大

其他大學都需要幫手呀

幫手傳，各位手足如果真係有危險，身邊有AED機請開咗佢，有錄音功能，起碼紀錄返當時嘅聲音